梁蛇寧願叫g都唔傷害學生，算唔算好老師

雖然叫雞，但都算有師德

係

你又出黎